Telegram 共產黨宣傳BOT已經全面進場，快入！

是咁的，今日個group 無啦啦見到一堆人吹奏緊支那
本身都無為意，點知我見到最後一個message 入邊竟然有 \n

咩係 \n ？
喺電腦世界入邊，\n 係用嚟俾個 program知句嘢需要換行
例如：五大訴求\n缺一不可 餵畀個program，佢就知你想咁：
五大訴求
缺一不可

咁試問，好哋哋打字點會無啦啦打 \n ,真係當人弱智

班傻閪共狗以為整啲咁嘅垃圾 bot 就可以導啲人講多啲大灣區
or 佢哋想破壞討論

如果你哋見到無啦啦一堆人入嚟 就要小心

聽日0930!!!

啲名仲要同一系列

係咁好，點會咁多大陸人要黎香港，自己諗下啦

屌你考oral咩巴打你點睇

全力支持藍絲上去大陸天堂
廢青留喺香港

我唔認同呢位巴打所講

屎橋呃維穩費

五毛幾時死

5毛死全家

其實本身都冇乜問題
主要係佢哋啲對話次序根本牛頭唔搭馬嘴
去試下嗰條友好明顯應該喺問點睇條友下面

寫bot個on9 應該無諗過次序問題

C++

今日果百五人住邊？

唔知用左幾多錢請人寫bot

創科局

五毛都慳

電腦 bot

呢啲連藍絲都未必呃到啦？

c++ bot

好多人唔用腦上網架 會以為係真人